# Лабораторна робота №1

## Завдання

Створити 3 компоненти:
- [x] Компонент таблиці, в якому відображаються ваші оцінки з коледжу чи попередніх курсів. В останньому рядку повинна відображатись інформація про середній бал, оцінок в таблиці.
- [x] Компонент, який отримує параметрами числа, та виконує будь-яку не просту математичну операцію (не додавання, віднімання, ділення, множення)
- [x] Будь-який компонент, який вам до вподоби., який містить пропси, стан та подію, яка оброблюється всередині.

## Хід роботи

1. Було створено компотент таблиці (`components/Table.js`), якиий має в собі обʼєкт з предметами та оцінками. При зміні даного обʼєкту буде змінено все що від нього залежить, таким чином даючи можливість модернізувати кодю

2. Створено компонент який мені до вподоби, а саме NavBar (`components/NavBar.js`), який приймає колір як проп, використовує стейти та має event всередині.

3. Створено невеличкий рекурсивний калькулятор факторіалів в `components/FactorialForm.js`, та оздоблено його алертами за неправильного вводу користувача.
